鏝造假數，但UEFA唔對鏝禁賽原來用心歹毒

做幾多都要輸
繼續買人促進經濟
Btw 記得交罰款

別有用心